係咪我太敏感

個人成日勁矛盾
覺得條仔成日都唔理我
但又覺得其實男仔唔下下都𠱁都好正常姐係咪。。。

然後當佢唔主動痴我 揾我既時候
我就會覺得佢係唔care 唔想理我了

大家對於伴侶唔理自己既底線係去到邊到？
係咪只係我太敏感？

我都係咁
好辛苦
好想佢嗲我痴我緊我多啲
但佢話男人就係唔鍾意表露出嚟
但我自己又會interpret as佢唔夠愛我

一開始氹到你乜都得 日日掛住你 傾電話唔想收線 嫌你夠痴住佢
到你痴住佢就開始覺得日常 然後慢慢就懶就會到倦怠期咁 得閒想理先覆你一兩句 電話一係聽唔到 一係就話訓着左 都唔會打返電話俾你
我都煩惱緊男人個腦咩構造

大佬呀你哋唔做主動？

same as OP & #2, 之後另一半問點解要佢主動而唔係我主動

其實以女嚟講我已經好撚主動：我追佢，拍咗拖之後次次都係我約行山食飯睇戲

不過既然佢開得口即係我主動得唔夠，ok 咁我再主動d, 主動埋佢嗰份，手已分

屌佢老母拍拖唔係每人都50% 主動？我一個人100% 主動曬咁我拍拖嚟做乜？我自己同自己拍拖得啦

想搞野就會痴你多一啲，男人就係咁